「我愛勇武」「香港英雄」

下次叫口號
我叫「我愛勇武」你地回唔回「香港英雄」？

回
唔回

仲有呢 香港警察下句 好亂
不如同香港英雄做對比
「香港警察」「社會垃圾」

「黑警」梗係「死全家」！
黑警！死全家！

929全球大遊行！

我愛勇武

唔需要搞個人崇拜主義
勇武亦從來冇要求呢啲嘢
請你亂代表任何人

同社會講 撐勇武
沒有暴徒 只有暴政！

從來場運動目的好清楚係五大訴求
唔好走來扮同路分化